今日著住「光復香港，時代革命」Tshirt出街，第2日支那文宣QQ帳號就被人永ban

如果真都幾恐怖 可能已有人臉辯釋直上大陸

小弟係2013年申請支那寶時已經pass左支那既個人認證，要自己拎住張身份證 自拍，支那寶個Database直送公安局，所有有QQ或者有HK/大陸支那寶或者wechat pay既喜茶港女們，如果你地同我一樣用自己個main account做文宣，個後果就係咁

但係，我重申，我小英打手，從來冇後悔係大陸做文宣

光復香港，時代革命，我雖然和理非，冷氣軍師，我會著T-shirt出街，去遊客區同外國人解釋香港發生咩事，我亦會繼續開百度/QQ/微博account搵大陸人傾計

天滅支那

呢啲衫係整俾對家著

真勇武

和理非：集合文宣穿過防火牆，用區塊鏈技術把文宣資訊直流中國